開口問另一半check 電話係咪不可一不可再

check 左安心啲，光明正大怕咩人check
check 電話不可一、不可再

無得搞架 你已經打開左潘多拉盒子

出軌嘅多數轉用wechat同line 或tg
之後平時照應你 又唔會比你發現其他時間在線上
利申：做過垃圾第三者
最後被棄
第三者真係會萬劫不復

同佢傾下啦，咁猜忌法唔長久

搵佢傾下

吓，online可以只係睇一睇msg
唔得閒咪唔即覆住

咁轉變法好大機會同其他女曖昧緊 你自己睇路

除非佢自動上繳
唔係check就唔得囉

長期互相有齊對方一切密碼方便打機

一係你都慢 d覆佢，等佢都 feel到你有 d唔妥，佢問起你先講你有少少不安。

扮傻乜都唔知最好

比得你check 一定del 晒
就算唔on whatsapp， 仲有tg wechat line ig fb...
仲有無數交友app
嘥鳩氣啦

唔check，冇左信任check來都冇用

不過online遲覆你又唔一定係溝女嘅
可能有group，on完睇完就off翻姐

申利：試過ex有第三者，冇得驚，唔係你嘅就由佢

以為自己開左po又係冇安全感想check又唔敢
最主要唔想睇到啲自己唔想睇到既野 同埋 覺得會破壞左大家既關係 但私底下自己真係好不安 成日亂諗
但講真check都冇用 可以del 好辛苦

果時都feel到佢怪怪地，但問佢佢次次都話同同學傾功課，直隻有次同學撞破話翻比我知
果時好蠢，仲原諒埋佢，但變到佢明目張膽一腳踏兩船

直到遇到而家呢個先識醒
而家好幸福 所以唔係你嘅真係無謂勉強

check左，唔信都係唔信
信，check唔check都信

關個人安全感問題
認真傾下好過
講點解自己唔信
叫佢就一就你
互相交流下睇下係唔係有咩行為
令人誤會 誤會解決左
睇下會唔會好啲

扮可憐同佢講
你話我有無資格吃醋先
男人好受 示弱

唔好發脾氣無用

你地一齊左幾耐？

冇mutual frd但有冇見過對方嘅朋友/同事/屋企人？

我同現任原本都冇共同朋友，但一齊左之後會互相出席對方嘅朋友聚會，唔係話要痴身，但起碼要肯帶你見下人先...

問自己係佢問題定你問題. 如果純粹係你自己無安全感唔好睇 如果係對方問題就睇. 睇完最緊要識收 睇左無就唔好懷疑.

男朋友講開大話+long d所以每次見佢會偷睇一次 最近依次發現原來有flirt女 約女單獨出街 落club交換contact等等 問左佢即刻del紀錄 我未睇晒無得繼續睇. 好慶幸自己睇左.

一齊左之後先見，但都係三個月內嘅事

絲打睇路

我前度都係咁, 個人覺得係佢未夠信你

既然你心入面已經有條刺，唔check你會安樂咩？
不過我留低咗個負皮，因為真係不可一不可再
只係如果你釋懷唔到就開聲啦，不過真係要有心理準備

睇開就睇 有懷疑就用電話啲message 亂諗 然後拗交
我試過

如果另一半無咩值得你懷疑嘅就學習相信對方 猜忌真係好辛苦

我都同你一樣係咁會亂諗佢成日背住我去偷食

我唔會開口問，直接話想攞佢手機玩，佢緊張就問佢係咪身有屎

唉， 私家偵探啦。

Check左男朋友手機
發現佢同新識左兩個星期嘅女同事日傾夜傾
我同佢之間發生咩事都同個女仔講
我有咩唔好都同佢講 等人地關心佢
個女仔好flirty咁打曬心心又叫人傻仔要乖乖地架之類
但男朋友堅持話冇野

知呀 條女都有仔
佢地仲乜都傾一餐
我仲以為佢返工好忙點知原來佢好悶成日搵條女傾計
每一日可以五十句以上 你食飯未呀 你返到公司未呀 講我唔好

佢連我做緊咩都唔知但係又咁關心人

冇用架，佢入屋企門口之前會del chat room， 怎至del app。
當年我出動到摷safari 瀏覽紀錄，AppStore install紀錄，facebook 活動紀錄 先揾到少少蛛絲馬跡

俾唔到安全感你先係問題 就算俾你秒秒check住佢電話你都會有陰影 可以有第二部電話架嘛
算啦 無trust已經可以endgame

佢話自己行得正企得正
咁有共同興趣咪傾下囉 大家都有另一半
但自己又叫曬人姐姐 唔開心又同人講

咁你都仲一齊？

我發現左嗰陣我本身想走但係佢又喊曬口又跪低求我
又叫我聽我解釋 我見佢地又未真係約到出街
都係互相傾下感情問題 咁咪原諒佢一次
仲比我發現佢有前科 係我地一齊左幾個月嗰陣係Facebook識女
仲有flirt其他女仔互相send相又話人可愛
但我見佢係ig公開左之後都冇再咁做 同埋依次都係傾左兩個星期啫
我好愛佢 但我依家仲係好hurt
諗起都想喊

一齊嗰陣我同佢講過我個ex係台灣收埋第二個女人日日同人傾電話
我問佢你可唔可以唔好好似佢咁hurt我 佢應承左我
但依家呢

點樣check AppStore install紀錄
我都想check 佢有無down交友app ..

男人偷食好正常 唔好咁八卦就無事

岩
係對方傷得你更深前 好好愛惜自己
你好難確保佢冇下次
冇信任既關係人家都好辛苦
最終有一日佢會頂唔順你成日懷疑佢check 住佢

佢同我一齊之前會係ig嗰啲交友account度開po

一齊咗仲要flirt其他女仔真係

你條仔好撚慘有女仔fd都唔得 佢地又冇出過街都要逼住跪係到求你原諒

首先你要有佢appleID PW，去佢部電話設定度揾購買紀錄，可以睇到幾時down 左/課左啲乜

講起又講，當年除左揾到有交友app，仲摷到佢上裸聊直播app課到碌爆信用卡

係咪有需要同個新識嘅女同事日傾夜傾 無所不談 有咩心事就同佢講？

我ex又係down交友app 又要同人裸聊 仲想約人出黎扑野